想幫屋企隻龜間屋加過濾, 求教#adore#

巴西龜黎, size有成人男人兩隻手掌咁大

因為佢大個仔, 想俾個大D嘅箱佢住, 但係要兩老日日攞個箱入洗手間換水又好辛苦,
自己都要返工唔係咁得閒日日睇住,

所以想set個過濾系統,
主要係要保持水質乾淨, 夠力吸走佢D屎, 因為隻龜成日痾屎
亦要過濾到佢D尿

最好換水果陣可以用埋個泵吸水, 方便D

我筆直唔多, 係淘寶睇到幾個但又唔知邊種好

有冇巴打都有龜, 講下可以點整

上水龜論壇

如果佢已經咁大隻，你加過濾都吸吾倒d屎，只可以做到啲水有多少少氧氣，就算你加咗過濾d水都吾會清得幾多日，三之四日都系要換水。

＃自己有養

買支吸缷底果啲吸下屎同食物殘渣仲好
養龜幾好既過濾都係要換水

唔識唔好亂講

針對水龜多屎尿特性,我建議你用潛水泵加滴流盒,一層棉花加兩層生物環,我隻水魚頂到兩個星期換水

留名 我果隻都差唔多大

巴打潛水泵夠力吸走D屎? 我最怕唔夠力吸屎, 同埋俾D屎整壞個泵

潛水泵有大有細,啲屎吸入個泵入便會攪碎啦.最重要層棉花隔走啲屎等啲生物環養到茵啲水自然會清,可以頂到兩個星期先換水